神秘數字防止五毛cap圖報串！

最近啲五毛狂cap連登圖擺上twitter報串 話我地笑貨櫃凍死人好撚無人性

你班5毛聽住，我地係唔會驚嫁

為左提升你地嘅閱讀體驗，我地仲會隨機加入習包子，8964，集中營等愛國愛黨字眼，睇你點搞

係手足就幫推，我要5毛一張連登圖都cap唔撚到

你估大陸美圖獸獸流既咩

可以打馬賽克既姐

好啦我望住個五毛瘋狂貼相好傷心，巴打有無好辦法，手足不能被抹黑